
                      Película entretenida, esta bien para ver un fin de semana antes de irse de copas. No decepciona. Menos mal que no le hice caso a algunos críticos tan negativos que hay.
        
            